# Reup - Gerenciamento e organização do tempo.

#### Principais intuitos:
    - Auxiliar na organização do tempo, com o uso de um quiz;
    - Possibilidade de marcar eventos espicificos, através de calendários;
    - Utilização da técnica do pomodoro para estudo ou uma criação de uma tabela pelo próprio usuário, de maneira intuitiva, com sua própria organização.



